【保皇黨認證】陳健波：議會失去反對派並不理想 民主派應於議會據理力爭

【陳健波：人大常委會讓全體立會議員延任做法寬大】

現任立法會財務委員會主席陳健波認為，人大常委會決定讓第六屆全體立法會議員延任一年，做法寬大。

陳健波相信，中央希望無法「入閘」下屆選舉的議員，未來一年好好表現，不再浪費時間。他又指，議會失去反對派並不理想，如果民主派總辭，相信市民會失望，認為逃避不開會並非好方法，反而應該於議會據理力爭。

（内容已節錄）

Source:
香港電台視像新聞 RTHK VNEWS

爭黎做咩

連保皇黨大隊長都同好多連登仔一樣覺得唔應該總辭

冇咗民主派場大龍鳯點做落去

平時就話人阻住開會
而家就叫人入番嚟

冇左泛民
佢地仲邊有存在既價值

總辭！敵人反對即認証了總辭威力大！

制裁近了

即係仲想扮有民主？
如果無哂泛民就要保皇自己扮投反對票？

敵人擁護代表d咩

重想扮有民主騙美國佬

擺明就係因為總辭好大威脅啦
根本保皇黨既存在意義就係班泛民喺入面
泛民無左佢地都無mood

同埋泛民有份endendorse個議會
一總辭就等於同全港宣布個議會係廢既
咁班奶共派梗係唔想

一隻手掌拍唔響，冇左班泛民馬嬲係度議會推撞下做下戲點得

無錯
有陳健波認證梗係更加應該總辭

endorse*

咁更加要啦

制裁就未計必輪到佢既
只不過係其他巴打話齋
無左泛民佢都無左價值

凡事敵人反對的
我們就應該。。。

大家諗下點解港共政府比所以議員留任而唔再dq 個4個泛民啦。

因為淆底要佢地幫手入返去議會做戲呀。

鐘意dq就dq你，要你入去幫手就叫你入去

政府好似撚狗咁撚泛民

敵人支持, 我反對

所言甚是
見你冇乜威脅咪比你入翻去幫手做下戲囉

食屎啦你，收成期，咁鍾意錢又去做官，正仆街

冇晒泛民，班親中派就要鬥紅搵食

點會肯呀班泛民

唔串住，想睇支持入番去嘅人有咩回應先

下下緊急法繞過立法會先立後諮詢
為左立法用盡方法，大家依一兩年睇到曬
咁仲要個立法會做咩？
支持唔好做，全力服務市民選

一國一制，有乜好爭呀

政府要你個4個dq 左嘅泛民入返去就知咩事啦，仲入去同佢演戲？咪on9 啦

明顯收到風，如果泛民總辭就會俾人制裁全體建制立法會議員

佢收成期啊，去唔到英美法德澳紐日意加就唔係幾好啦。

收成波怕比MQ-9搞到變收割波

如果真係可以由佢地任揀人
共狗咪一樣會安排d"反對派"人士入去
得閒搵三五七個係投票個陣反對下
一樣都可以扮到好有民主

國安法制裁下陳健波先

別人支持我反對

食屎啦收成期，即刻雙普選你地即刻冇得撈啦戇撚柒鳩

我都等緊佢地回應

講得啱
根本港共中共玩壞哂規矩
仲要入去跟佢套規則玩

但係佢地啲支持者會話每個月有10萬人工唔通唔向政府攞

假㗎啲民主

無所謂
到時咪係人都知啲人係你共產黨揀
呃唔到人架喎
甚至依家有啲所謂溫和建制都時不時投反對票架啦
工聯會夠同政府喺褔利立場有所對立
但你會唔會唔知佢地都係奶共？

更何況欽點人入去反對係一回事
但依家成班泛民都係民選

敵人擁護———

說個笑話: 基本法

第六十九條
香港特別行政區立法會除第一屆任期為兩年外，每屆任期四年。

據理力爭？ 有咩泛民修正案/提案你地係支持？
你地有邊次聽民意？

扮溫和, 唔想被制裁
無左飯民, 即變CONDOM

聽到未呀？中共港共都等緊你地泛民入番去做忠誠反對派呀，快d表忠啦

講撚到咁都唔總辭真係無野好講
泛民呀泛民你留係議事堂變左比面親中派繼續玩呢場遊戲呀

已經講到咁白

係咪仲要繼續入去做馬騮戲？

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

陳健破敵人也, 敵人的話要聽嗎?

反對總辭班柒頭去左邊？

敵人反對就做得岩

敵人認證 泛民要總辭了

泛民依家做都未做

G持

我同你兩大連登泛粉都認為應該總辭

恨到啦 無人反對搞搞震
好理想喎

總辭啦屌

總辭

敵人反對的

其實區議會（第一）嗰席點計
現任嗰個（劉國勳）已經唔喺區議員
下屆立法會點樣代表區議會（第一）個席

痴線 陳健波係美國間諜？

冇哂反對派，佢地仲有咩價值

放咗風話支持留任嘅人聲音多少少

做下show做下戲，你睇我地仲有自由民主
我吥，依家我地海外要爭取自主，啲泛民仲未肯請辭，仲想係個框架下鬥爭20幾年一啲進步都無

正解！

屌你 平時就係你班保皇狗成日鬧泛民拉布/搞事 阻礙議會運作同阻撓民生法案，依家又咁好死叫人返去議會 據理力爭? 咁以前泛民就唔係據理力爭呀? 神又係你鬼又係你 戇鳩鳩

真係唔識 其實總辭有咩威力？

要人投贊成票嘅, 搵華記黑超哥入去投唔好?

冇人陪佢地做戲

收皮啦

我地係遵守基本法一屆四年既規定

想搵民主黨做大戲

不過要留低4個被DQ嘅
你越唔想見到嘅人，越要留低

叫田北辰同法律超人扮反對派咪得

同埋仲有陳沛然同鄭松泰嘛

唔使擔心喎收成波

敵人支持的

因為無左泛民 佢地就要自己投反對票 變左會比無腦藍絲屌
下下全數通過會好難睇

奶共黨唔想立法會變人大喎，咁民主派要認真諗總辭啦

狡兔死，走狗烹

蠢極都知點解嘅

Push

正解

你唔喺話要收成 要趕絕佢哋咩
好難捉摸呀

總辭啦，申請入蘋果做，股民會養你一年

唔通想縮

唔係阻止你收成咩？

總辭啦，等佢地自己加速

所以我唔明點解總辭會比人話熱狗
如果鄭松泰唔總辭既話咪由得佢慢慢喺議會反對囉

敵人支持你既時候
相信你應該犯下大錯了

泛民有冇勇氣放棄議員嘅名銜 十萬蚊收入

明明係獨裁但又要扮有民主

即係承認：建制少數派全部都係舉手狗？唔會據理力爭？

好驚冇人賠你玩咩 又要踢晒D人出議事廳

仲要簽不反對議案先可留任，咁爭取咩？爭取自己犯國安法坐監？

無左對手做馬嬲戲點搞落去 係得連登仔覺得應該做戲落去
明既 十皮啊麻

放心啦 泛民係唔會總辭，高 薪厚 職 冇左份工叫佢地點維持現有既生活，供樓既點兵，傻既先放棄 佢地都係打份工咋 幫下你出聲，出黎游行就出黎搞下捐款咁囉

無錯

珍
隨時換撚走埋佢地

比10萬你幫港共做戲，頂住下國際壓力就扺啦

總辭左，反對派就無得「議會內抗爭」，淨返「全民街頭抗爭」一途

打死我都唔撚信全部泛民有放棄份糧同個黨既決心

總辭算啦

敵人支持喎

收成波怕無咗反對派一陣美國玩斬首，一個炸彈掉落立法會一鑊熟。

凡是敵人反對的，我們就要擁護， 凡是敵人擁護的，我們就要反對！

據理乜鳩力爭 走狗多過民主派咁多

唔準你咁講熱狗

呢條友最狡猾
擺明講反話

畢竟敵人支持一定唔係好事

完全同意

敵人 反對我擁護

滅共計劃已經啟動，唔會停架啦，你點講譴責求和都唔會回應，就如當年日軍一樣。

貧窮尚可勤力去賺錢，但民主自決失去就不復返，我係香港人呀hi

唔玩啦 你自己玩飽佢啦

呢個就係悲哀既地方
最後都係剩返錢呢個考慮因素

太監心態，垃圾

推
隔離個post話要總辭公投

我其實都係咁諗

驚乜春
我国只容許一把聲音，從來如是未來如是

暫時立法會就無左泛民主派
咩法立院

到依家都改唔到

唔係覺得立法會仲有用呀，與其係咁入返去就搞串個party啦

咁又唔好，我哋好崇拜全國人大戈種百分百舉手（唔舉手贊成就死）個個議案都順利通過呢種榮譽感。要反對派俾你用份芝麻蟈安法拉黎玩呀？

啱呀

做window display 的棋子

無左你咪可以收成期

佢係咪驚到時會比美國制裁成個議會

漢奸陳建波

見到呢條收成波就好撚想嘔

銅臭味勁撚重既香港人

其實冇哂泛民就會清算商家

支持總辭

即係強姦人果陣叫你班泛民要俾反應佢呀，呢啲強姦犯真係好仆街

證明總辭係做得岩

總辭呀屌

敵人支持我反對
立即總辭

收皮啦扮撚晒民主咁 好肉酸

無咗反對派
建制派存在價值都無
鳥盡弓藏 兔死狗烹

總辭啦
最多香港人眾籌啲錢俾你哋繼續run 個黨啦

敵人贊成我反對

9up

推

需要忠誠反對派
去演戲

冇咗民主派點向北京邀功，自己食自己好快就失去存在價值。

橫掂腥港有芝麻人大，要做乜嘢舉舉手就通過喇，立法會存在意義為零。

到時冇人投反對票咩都100%通過

佢支持呀咁反對囉

頂，對家認證，泛民仲唔總辭，仲留戀個位做乜，你地而家辭左，將來得益更大咁，咁簡單道理都唔明？

冇民主派，個立法會仲有咩意義

驚啦咩，收成波

照入但唔開會有無得諗！

無左泛民咁班廢柴保皇都無利用價值等變condom
皇帝唔急太監急

中共認證
唔該全體總辭

總唔總辭都係廢既
至少無人再提35+
都係件好事...

起碼依家辭左大把人撐先

無左泛民 ，condom派係入面鬥紅鬥加速
邊個怯就輸一世立法會反正依家都冇乜用

無哂 制裁名單咪好出😣😣😣

走狗又歸邊

中共眼中 反對派係用嚟維穩

留多一年只係芝麻嘅緩兵之計，要擺出一國兩制民主議政嘅樣俾外國睇。

唔好配合芝麻做戲，總辭先係正路。

本來都覺得政府俾原有班底繼續做就唔應該總辭，但而家對家講都出口，又話俾機會，呢一年要好好表現，根本當你狗咁撚，邊個黨唔辭就下屆唔使選

收成波扮乜鳩

似係驚成個垃圾會，俾美國一次過制裁掛，收成期

睇撚死販民，特別選唔到35+個班賴死唔走

增加議會認受性, 令外界以為委任既議會仲係正常議會
拖長時間淡化民間怨氣, 增加選舉勝算
拖長時間睇中美大戰盤棋點捉, 唔比香港繼續做話題
凡敵人擁護的...
希望今次泛民生性

收成期 好驚好驚

即係總辭係啱

據理力爭？我屌你老尾，你地而家規矩，主席，人數，乜都贏旺，連d保安都係你地D人，爭乜撚野？仲想人幫你做大龍凰？今日睇到呢條撚樣講完呢堆垃圾真係好撚火滾，屌你老母陳健波去幫你老豆含撚啦

總辭！總辭！

其實總辭
落力向國際遊說
威力都唔差
泛民喺外國嘅印象唔差
講真總唔總辭都冇用
議會都係佢話事
只不過係有冇糧出
同有冇時間去外國遊說
加上起碼俾到啲中年泛粉知香港「合法」戰線已經冇用

終於都明白咩叫養冦自重 鳥盡弓藏 兔死狗烹

區議會又收咗皮，成班等失業

香港嘅最大反對派係香港政府

當然可以, 錢照收
用任何方式杯葛就得

緊係唔出席 得1個出席叫點人數
等建制次次都要自己齊人出席

咁啱出面有個post同陳健波講嘅野一樣，真係英雄所見略同

信連仔得永生，不過地點係地獄

好嬲
唔係大波man 入議會架咩

需要民主花瓶

冇晒民主派
駛撚建制派咩驚冇維穩費？

點解dq 個4個議員都入得返去呀？擺明政府要你入去同佢玩啦

敵人反對就

晒氣啦，到時又會改規則，可能可以一個人坐係度都過到議案

我原本仲對泛民總辭有保留
波叔一開聲
駄己轉

吓？痴撚左牙佢，等制裁啦冚家鏟

本來仲支持寸土必爭
保皇黨咁講要同佢唱反調 總辭！

十分好

轉到軚係好事

波叔心諗：你班仆街唔繼續做戲我收成期點撚算好？我唔想畀美國佬制裁啊

算係投名狀

咁總辭左其實會點？ 全部選過？

按以前慣例係補選

如果補選既話
政府又要洗幾百萬

精神分裂？

其實總辭係唔係要補選?
佢今次係決定左取消9月選舉
但係辭左又要補選, 到時疫情都過左啦, 可以補選, 不過又唔可以普通選?

補選就投白票 配票都唔洗 到時幾十萬甚至過百萬白票 都咪話唔大回響

收成期要改收人仔啦

辭職留被DQ四人，真係要反抗，反對捐狗窿，屌你啲冷氣軍師流晒涼之流已經係到屎片緊話留喺度拖延正苦屍正dklm

嗰十萬真係人血曼頭

唔好俾收成期既人收成呀 千奇唔好呀
一個都唔準走

一向講攬炒唔係得口號

泛民一定要全體請辭去加速